好耐冇食過M記麥旋風

今日終於忍唔住食咗

麥旋風夠哂威